香港人 求下你地

平時講到自己係和理非 點樣係咁屌狗
到左重要關頭 仲可以返工 要被罷工
有無諗過而家仲係poly既手足點呀
求下你地啦 出黎幫手一齊過去救手足啦好嘛

我都係廢j
但都請左假，唔出黎真係一世都唔安落